真心，gay佬真係高質過直仔好多

望下佢個樣，其實好普通，
但真係執得好姿整，身形又有操過。
連登仔成日驚gay佬搞佢，
有冇諗過人哋根本睇你唔起？

有冇諗過外國gay佬同香港gay佬嘅分別

成隻猩猩咁喎老友

基佬多數都好貪靚 修眉做GYM 裝扮下自己
之前個咩50幾歲大隻呀叔咪又係咁

完

俾樓主咁講一講
發覺倫敦人妻同健吾都幾型棍
都係果句，唔知佢兩個網絡才子有無做過

油頭瘦弱肚腩仔毒撚同肥婆一樣，以為好多仔鍾意自己

好撚樣衰 好似變態佬咁 仲要係個自戀既變態佬

利申 呢批唔知係咪gay

呢啲姥姥例外啦

唔係淨係香港囉
佢地姿整D會顧自己外型多過直仔丫嘛
上面都講左

motr

呢個真 連登d直仔揾鬼要
狗也不屌

又唔係咁講
Gay佬界有人鍾意身材 有人鍾意樣 亦有人只鍾意腳/sporty/多毛少毛/少肥, etc. 其本上佢哋鍾意嘅範圍好廣
你是但中一樣已經會被佢哋𥄫中
即使你普通樣甚至一啲都唔靚仔都唔緊要
佢哋總有個理由睇中你

所以有時好難怪啲直仔咁驚 因為gay佬好多都好低要求

屌 唔怪得我一行出街全部女仔都望住我流晒口水啦
真係好煩惱囉

好樣衰喎 個look又唔掂，俾例子都搵個好架啦，定食正樓主你個type啊

第一個對波有影

食屎啦死gay佬

麼牙